人生就是要傷痕累累 才叫人生

但為咩呢？

為咗了解人性

因為人係犯賤嘅生物